Book錯酒店有冇巴絲打想接

自己on9 book錯左
9月25到9月26
銅鑼灣
自己一定去唔到
反正唔去都係要比錢
有冇巴絲打想要？

唔洗錢我要

$200要左佢

100

咩酒店?100蚊我會考慮

為左你既生命著想，你都係唔好要

巴打pm，想知詳情，可以比錢接手

member]巴打唔好意思，新手唔太識用，免費version冇pm功能？用email？[/member]

邊間酒店? 幾錢放? 請留contact

酒店係
Regal Hongkong Hotel

如果可以既就用tg

唔得GE?

Channel created

開左個Channel 但我地冇得講野

佢想價高者得?

巴打開左個Channel 但我地冇得講野
想OFFER比你都唔得

你留 tg la, 個 channel冇得留言